日本大人小朋友最想要既 叮噹法寶排名榜！！

小孩
1.隨意門
2.時光機
3.竹蜻蜓
4.時光布
5.縮小隧道

大人
1.隨意門
2.如果電話亭
3.記憶麵包
4.人生重來機
5.獨裁按鈕

架仔d奴性重
肯定想要隨意門返工返學

人生重來機

.獨裁按鈕

後備百寶袋呢？

買波買樓買的士牌開藥房買晒香港d iphone

記憶麵包

香港

小孩
1. 記憶麵包
2. 記憶麵包
3. 記憶麵包
4. 記憶麵包
5. 記憶麵包

但記憶麵包屙完就無

你肯定隨意門係返工返學？
唔係浴室 AV片場

點解大人唔要時光機要隨意門？用黎返工？

用黎旅行都得啦

所以我覺得樓上第一樣就諗住用黎返工𠴱幾件先係奴性重，正常人一諗就緊係拎黎旅行週圍去啦，唔明呢幾位點解要衝出黎柒。

翻譯糕

如果電話亭係屈機既

比我一定要如果電話亭子,有呢樣想點都得啦

用嚟做嘢速遞都應該搵唔少錢

縮小電筒 間屋可以變到好大

有錢咪去到旅行囉，我有時光機中次六合彩，我洗要隨意門旅行？

有小強你就仆街了

On9,去金庫啦

點解我唔可以乾趣用隨意門直達金庫要幾多拎幾多？

獨裁按鈕仲屈機過死亡筆記
隨意門去海外洗唔洗入境/簽證 俾差佬周到點算？

獨裁按鈕唔係用黎嚇獨裁者既咩

即刻走返隨意門

純粹消失同最後冇消失到

緊係如果電話亭同時光機

如果我係靚仔

隨意門一定要啦 幾時想去邊都得
人有三急唔駛搵廁所已經完勝

十誡石板先係最尾機WOR

變細埋佢

隨意門
我每日慳番兩個鐘番工放工時間 咁就可以訓耐d啦

成人應該要有放大

想要人生重來槍

大人寧願要人生重來機都唔願意回到過去, 證明人一大就會睇穿有D野係點努力都改變唔到

如果電話亭直接將個金庫變做自己咪得

比我就要夢想成真藥丸，一粒包哂全部法寶既能力

人生重來槍

奴性最重肯定係你

奴性最重係樓豬

好似jumper咁

聯儲局金庫

如果電話亭最屈機啦

你覺得金錢重要過時間

人生重來機 諗起奇幻潮踢石嗰集

低質抽水

有隨意門但冇百寶袋
好麻煩

愿望實現簿都冇

一定係如果電話亭最勁

偷睇人沖涼都好

隨意門野野要托住道門週圍行喎
梗係要迷你叮噹

大人都簡隨意門都on99
如果電話亭上網查先知咩事 一定係最勁

但迷你叮噹成日做錯野發膠

窮人思維
用隨意門去旅行淨係諗慳機票錢唔係諗慳時間

梗係要隨心所欲手袋

其實隨意門係半部時光機 以前睇漫畫隨意門個手柄位有得扭嚟較時間

人生重來機不了
咁撚辛苦仲要再玩過

唔係介意做人 係個個都只想做人上人 所以有真係有呢個法寶就不停洗SAVE 洗到靚籌為止

咪係，用時光機又要中左六合彩先有錢做你想做既野，又要搭飛機浪費時間，點解唔用時空門呢頭入金庫拎 d 錢𠴱頭就直接再去想去既地方？成個過程真係同痾篤尿差不多時間。

有時空門就完全無需要再用人生重來機啦。

但如果電話亭好似只係一個實驗 最後都要返現實

時間停止器呢？

如果無百寶袋配合隨意門都係辣殺
咁大度門點拎
要返近原位先走到

有隨意門竟然係諗去做速遞

係咁同d女仆野
見啱就上,地鐵中出
玩全日
見到好憎既女上司,屌穿佢屎眼

唔係只要你唔返去個電話亭到回復原狀

就會一直保持住個效果架啦咩

好似係

改變唔到現實世界
但係可以逃避現實

時光機-->六合彩

放大電筒
放大我個fd粒lin之後笑鳩佢

如果電話亭

如果我有齊所有法寶

有隨意門可以最後一秒先出門口
唔怕遲到

六合彩得幾百個，樓都買唔到層要嚟託柒，

有得㨂一定係：如果我係世界首富

時間停止器呢喂？

點解冇人投謊話成真擴音器
鳩講乜都成真

有時光機都要揀幾百個嗰期黎中，你最需要嘅係進化槍

獨裁按鈕

第一句就要講冚港產

美食檯布先正

無蜻蜓？

竹蜻蜓

如果電話亭唔夠方便仲有好多不隨機性

最勁我覺得係放大電筒
買粒鑽石放大之類
要發達唔難

要偷任何野可以用縮小

放大自己條撚得唔得

其實得隨意門但無百寶袋的話
拎埋道門行？

你要黎長放公司用黎返工我都無話可說

得罪講句
大人都講隨意門唔係憨鳩就係唔知有如果電話亭

開平行世界呀明唔明啊 實驗
on9?

憨鳩
如果電話亭
如果我有幾千億美金
如果我有條大撚
屌打你啦

如果電話亭喇

如果呢個世界上所有人都會聽我命令

冇百寶袋要度隨意門黎托

鐘嘉欣係雞

做有錢佬已經夠屈

大人想想點就點

小朋友就唔想受人控制

好多人唔了解如果電話亭
佢只係創造另一個虛擬世界出黎
唔會影響到真實世界
技術上來講只係發緊一個好真實既夢

時間停止錶最好

要錢-》過澳門賭場 （賭大細 買點數 ）
要女—》停左你點玩都得

仲要冇人捉到你

隨意門入銀行夾萬又得，走私跳灰亦得，得左

如果電話亭只係創造個你想要既世界

想要果枝分一半靈魂去控制人既槍
咁就要錢有錢要囡有囡
隨街執條靚女去砌又得
控制習總宣佈香港獨立又得

隨意門
時光機
放大/縮少電筒
時間斗篷
翻譯麵包

其實仲有好多屈機道具 例如
預言日記 寫上嘅野未來一定會發生

變真麥克風 大話變真話 改變現實道具之一

惡魔護照 出示佢對方會無條件俾你做任何事

石頭帽 無論你做咩都冇人理你

謊言800 大話變真話 改變現實道具之一

超能停時錶 比時間停止器多一個功能 就係可以揀人脫離停止的時間

發覺好多人都無睇過叮噹
真係慘，你地細個一定被逼溫書補習

題外話 其實哆啦A夢個百寶袋喺全球僅存嘅唯一一個特別版 佢同其他百寶袋唔同嘅地方係多咗d禁止銷售 只得一個嘅道具 例如地球毀滅炸彈 玩偶照相機

平行世界都唔明出嚟話人唔了解

同咁多位講
如果電話亭係開平行世界 唔撚係虛擬世界
笑人唔撚知之前自己睇下啦柒頭皮
平行世界都唔撚識解就摺埋啦on9

係咪可以揀後備百寶袋

隨意門唔洗迫巴士

巴打似係你奴性太重喎 隨意門用途淨係諗到用嚟返工

我敢如果電話亭一定係最屈機

太耐無睇，呢排玩番多啦A夢大富翁，有D法寶好似完全唔撚知係咩黎咁

處境調換槍都幾好用吖其實

根本有一大班小學雞憨鳩仔連叮噹都未睇過就係到話人唔明唔識未睇過
點知自己先係衝出嚟柒

時光機啦梗係

有錢都要坐飛機。都有機會出事 加埋你飛usa 都要十幾粒鐘。隨意門零危機零時間

預言日記最屈機

隱身斗蓬

之前有一集話有個法寶將d 野變成熱潮
令樣野價錢提高
大雄就係度炒汽水蓋

香港地有呢樣就人人發達去炒
仲洗隨意門返工

如果電話亭太唔方便，下下要對住個電話講，謊言800同弄假成真器要講反話一樣好唔方便，相反食完夢想成真藥片只要諗一諗就所有願望都可以成真，方便好多

走一轉軍火就賺大錢

你一諗就出嚟都幾危險
唔可以亂諗野

自己識分咩係願望咩唔係願望

肯定時光機 無限壽命 無限次做決定 人生可以不停試 而且我記得部時光機係可以回到未來 又可以回到恐龍時期 去咩時代基本無限制

不過隱約記得部野好似係以自己「當時嘅狀態返去」 如果係咁就真係收皮 唔會有無限壽命 而且會有「2個自己」嘅問題

如果電話亭其實仲危險
如果的世界點運作你唔會知
如果你有大撚可能變左有袋癌
如果你有千萬可能跟住就俾人鏢參
呢個係平行世界唔係你玩晒
實有野你諗唔到會攞你命

一次過講哂d條件出黎 例如唔會病唔會死之類
如果電話亭會產生咩世界根本唔重要 反正都係拎黎自high 有成效就夠了

緊係時光機去未來睇答案

一句如果唔會有事乜都收你皮
如果我係首富而且乜野威脅都唔會有再加身體健康長命百歲
你吹唔吹得漲?